緊急！要救poly 最快方法

麻煩火魔法即刻燒爆尖沙咀狗處 嚇到d狗即刻返去狗兜
小弟啱啱又中環黨鐵過到去暫時clear 麻煩各手足黎cover下！！

tui

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助

幫手Retweet + like + update 警察武器響reply度向美國表示美國公民被警察圍困

推

tui 急上

推唔該 狗兜空兵

tui 麻煩手足！

SOS

1. 警察建築物，包括警署同警察宿舍
2. 政府建築物
3. 偉大嘅祖國建築物

堵下路好喇，如果唔係引曬d警力過黎，破壞佢地攻poly 嘅計劃就唔好

為咗確保警察屋企人嘅安全，提提大家今晚記住唔好去呢d地方

警察宿舍
1. 青山政府宿舍
2. 柴灣已婚警察宿舍
3. 奧卑利街已婚警察宿舍
4. 警察學院(香港仔)已婚宿舍
5. 上水已婚警察宿舍
6. 大欖水警基地宿舍
7. 青衣已婚警察宿舍
8. 屯門湖康警察宿舍
9. 西區已婚警察宿舍
10. 元朗已婚警察宿舍

紀律部隊宿舍
1. 豐盛街紀律部隊宿舍
2. 高翔苑
3. 葵馥苑
4. 葵蓉苑
5. 荔景紀律部隊宿舍
6. 秀茂坪紀律部隊宿舍
7. 上水紀律部隊宿舍
8. 順利紀律部隊宿舍
9. 西九龍紀律部隊宿舍
10. 黃大仙紀律部隊宿舍
11. 油美苑

push